[好歌重溫] 蝗蟲天下

呢首啲改詞真係好中
btw, 首過百萬既原版係咪比YOUTUBE DEL左???

真係好應 當年都無咁覺

當年已經好覺

依家更加覺